[Mac] 點解Xcode成日都話要update

明明harddisk仲有位佢又話唔夠位唔俾我update
搞到個Appstore menu成日有個1字係度

裝win10

點解成日話要update?
因為system提極你都唔update